割你老母啊！！屌你成班分化撚！！

10點幾就成班on9/三毛開晒post屌前線屌戀戰
宜家又幾個割蓆post
又話核戰都唔割？
屌你老母！！今晚少少事就話割！
宜家有出事咩？
你係連登屌有鬼用啊？
要割就落去同佢地講！

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

據連登post，好多真。前線都已經be water返屋企了。
我相信剩低果班應該都係狗？
話晒今日冇乜警犬出動。
我地就睇下成班戲子今晚點收科啦
要做得好好睇睇呀，最少發一百粒彈

會屌但係唔割

依家唔係我同佢地割
係佢地同我割

無野要割

不分化

但要小心popo扮示威者

害死民陣同和理非，下次無得玩

邊度有割？

掛住以前連登，以前冇咁多左膠阻住

邊有割呀屌你
好心勸佢地走咋
絕對不分化

勇武又好，和理非又好，今日辛苦哂！
全世界，返屋企
全世界，返屋企
全世界，返屋企

衰衝動on99

唔割 但你唔走 比人拉我唔會心痛

見到割蓆就嬲到扯火
利申認同要走
但唔係割晒蓆咁叫人走，亦唔洗阿媽叫仔咁叫人走

成日講下又話人地割，分化撚

而加邊個分化邊個？

仲唔走嘅就係鬼 黑白分明 冇得呃

唔係割唔割問題，係屌緊而家仲喺金鐘嘅係on9仔，無勇無謀呀

其實政府已經回應咗，幾撚閪，勇武想行動好正常
你可以屌，但係可唔可以唔好下下都用割席呢個字，好似條女一唔開心就嗌分手

係叫走班人話佢地唔係自己人唔係手足係鬼
不願面對撚

有冇金鐘現場手足話我聽發生咩事？

大家幫手推到金鐘現場手足應我

叫人走絕對冇問題
抬佢走都冇所謂
但係請記得
千祈唔好捉鬼

今日捉鬼捉到咁開心
下次升級嘅時候
班真鬼就以捉鬼為理由將我哋啲手足捉上警車

合理懷疑

係咪個個人做既野都要同意先叫唔割？

出左核彈未?
未出唔會割
出左都唔撚會呀屌班鬼全家

我屌鳩你班on9啫
無話同你地割